【輸打贏要】師奶300萬炒?河畔車位 「狂炳」經紀出氣

近期車位掀搶購潮，有人炒燶車位，「狂炳」代理出氣。

今日市場瘋傳，話說東涌映灣園一名師奶炒家，畀經紀游說炒賣車位，從中「摩貨」（完成交易前轉售）圖利。近期車位火熱下，有指該師奶斥約300萬元連掃沙田河畔花園三個車位，但未能摩出，最終炒燶3個車位全部撻定。今日市場流傳一段短片，指「河畔車位買家落XXX尋仇，一個打兩個SALES」。

一段長約12秒的短片可見，一名長髮女子在一間地產代理公司內，捉住一名疑似代理，有人被按在枱上再被人用右勾拳打了幾拳，有不少途人企在門口圍觀，但不見有人出手相救。

警察公共關係科表示，今晚6時47分有人報案，有一名女子走入東涌映灣園商場一間店舖內掟物，衝鋒車及救護車接報到場，混亂中有人指稱手部受傷，連同店舖內同報稱受傷一對男女，一齊送往北大嶼山醫院。稍後警方拘捕一名女子，以普通襲擊罪協助調查。

資深投資者蔡伯能上月拆售沙田河畔花園141個車位，短短4日沽清，車位售價由約80萬至逾110萬元。

蠢過隻豬。

抵畀人水